兩岸 20201215 星期二 蘋果日報

兩岸 20201215 星期二 蘋果日報

內地建水電站致下游乾旱惹公憤
美監測湄公河水壩反制中國

Twitter刪南京大屠殺照惹批評

台灣爭取11成員國共識申請入CPTPP

香堂文化村遭強拆
法學教授絕食抗議

內地谷廉價電動車助篤數

=========

5小時前
內地建水電站致下游乾旱惹公憤 美監測湄公河水壩反制中國

■中國在湄公河上游興建水電站截斷河流，被指導致下游國家遭受旱災。
5小時前
美打環保牌拉攏東盟十國

■模擬外國軍隊的藍軍在對抗賽中幾乎完勝代表中方的紅軍。
5小時前
解放軍設假想藍敵 紅軍50戰48敗

■內地前日舉行第七個南京大屠殺死難者國家公祭日。
5小時前
Twitter刪南京大屠殺照惹批評

■台灣有意申請成為CPTPP成員國。
5小時前
台灣爭取11成員國共識申請入CPTPP

■強拆隊伍的挖掘機進駐香堂村，準備清拆行動。互聯網
5小時前
香堂文化村遭強拆 法學教授絕食抗議

■為防範疫情擴散，郫都區進行大規模全民病毒檢測。
5小時前
恐成「武漢翻版」 成都封小區大合唱

■王藏夫婦煽顛案已被當局正式起訴。互聯網
5小時前
撐港詩人王藏被控煽顛 妻遭株連

■緯創廠房因騷亂而受到破壞。互聯網
5小時前
台資印度廠騷亂停工 損失4.6億

5小時前
內地谷廉價電動車助篤數

==========

最Hit

1小時前
美國大選｜拜登獲選舉人團確定勝選 稍後將發表演說籲國民「翻開新一頁」

34分鐘前
美國大選｜司法部長巴爾請辭 曾稱「無發現廣泛選舉舞弊」激怒特朗普

一名居於美林邨美桃樓的六旬婦人，因同住的女兒確診入院，須獨自留在家中等候送往檢疫，但其後被發現倒斃家中。有街坊擔心死者因染疫死亡。
6小時前
武漢肺炎︱美林邨六旬殘疾婦獨留家待檢疫 疑跌倒失救亡 街坊憂或染疫致死

3小時前
天文台料新界連日寒冷 北區今早或9°C 下周日再凍過

5小時前
【娛樂人物】御用師奶怕被自殺移民多倫多 黃鳳琼對港府失望 斥指鹿為馬冇咗公義

1小時前
TVB前「御用北姑」黃鳳琼對香港政府心死移民加國：覺得冇咗公義

機場警區頻傳出警察中招消息，警方於12月14日再公佈一名44歲男警長染疫。該警區累計7名警員確診或初步確診。設計圖片
6小時前
武漢肺炎︱機場增至7警察染疫 中招44歲男警長疑緊密接觸確診同袍被傳染

===========